（文宣）聯署要求將林鄭開除教藉

1.希望各派各教會發聲明明確指出林鄭之作為並非基督徒應有既行徑，林鄭有意識地違反基督教的原則，如誠實、正義等。

2.如有可能，希望林鄭所屬既教會取消佢既教藉，直到其人悔改為止。

老實講，今次基督徒做左好多野，但教會似乎係依個大是大非既問題度重係畏首畏尾、兩頭落注咁，敢膽蝦同性戀同意外懷孕既弱女子，無敢同真正既不公義對抗？咁憑咩指導基督徒甚至社會大眾既信仰同生活？

推

夠膽蝦同性戀同意外懷孕既弱女子，唔敢同真正既不公義對抗？

絕對支持

btw 林奠自稱係天主教徒

依度指既基督徒包括羅馬教會、東方教會及其他改革宗派

係咁既話 聯署寄去教廷都得

寄去羅馬

輕輕一推

Push

好似要得罪教宗先會被處以絕罰

絕對支持！她不配當教徒！

應該機會不大

推佢入地獄

呢個舊嘅，有冇人重新整過？

懇切請求教宗絕罰香港特首林鄭月娥

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz